蒙面法，就真係唔蒙面咩

立左蒙面法，咁又點？
本來差佬都想捉鳩哂佢地，但捉唔到
出親黎都幾百上千架啦
蒙唔蒙面都想捉架啦，講到好似因為蒙面捉唔到咁
結果咪又係蒙面

化裝已解決

重點係緊急法，唔好比人Spin

問題係，以前你尻企佢唔可以拉你，因為佢證明唔到你非法集結。但係依家一班尻企嘅人戴口罩，佢可以即刻衝過黎拉尻你。

日日萬聖節party 囉，反正10月

係囉，好on9

出得黎最少都非法集結啦，多條蒙面罪有咩所謂

出得黎既本住十年既暴動罪
你同我講一年既蒙面罪嚇到人
夠疆就判終身，咁就有力啦

反正都衰 唔差在

如果我冇非法集結
你係冇得告我蒙面

然後佢會埋黎除你口罩 唔除就拉

呢個一直都係架啦 阻差辦工

真天才，前面班人唔會驚，仲火上加油，衰多兩錢
明明係你捉唔到，捉到既使咩蒙面法，本身捉到都暴動啦，仲驚蒙面法 越攪越衰，仲難為好多on9
係咁撐有用，笑死人咩， 人地歐美立法都叫真係跟程序立，你而家使橫手，烏克蘭都比左前車你睇，林鄭個腦係咪裝屎，試下再咩禁網之類呀，遲早連和理非都勇武埋，政府大樓都折埋